文宣方向建議

推

推呀屌一定要比人睇到

再推一推等人入

冇人理好慘呀